# README #

Zadanie 1
---------
1. Z kursów walut dostępnych na stronie NBP:
http://www.nbp.pl/home.aspx?f=/kursy/instrukcja_pobierania_kursow_walut.html
Wyszukać najwyższy i najniższy kurs USD w bieżącym roku.
Wynik wypisać na ekranie.